Test Slide 1
1. 85 + 30 = ?
Answer: 115
2. 5 × 5 = ?
Answer: 25
3. √16 = ?
Answer: 4
4. 49 + 80 = ?
Answer: 129
5. 12 × 18 = ?
Answer: 216

Test Slide 2
1. 6 × 20 = ?
Answer: 120
2. 88 ÷ 8 = ?
Answer: 11
3. √144 = ?
Answer: 12
4. √144 = ?
Answer: 12
5. 4 × 15 = ?
Answer: 60

Test Slide 3
1. 43 + 43 = ?
Answer: 86
2. 96 + 74 = ?
Answer: 170
3. 11 × 16 = ?
Answer: 176
4. 16 ÷ 4 = ?
Answer: 4
5. 36 ÷ 6 = ?
Answer: 6

Test Slide 4
1. √4 = ?
Answer: 2
2. 4 × 4 = ?
Answer: 16
3. 6 × 17 = ?
Answer: 102
4. 6 ÷ 2 = ?
Answer: 3
5. 19 × 19 = ?
Answer: 361

Test Slide 5
1. 82 + 19 = ?
Answer: 101
2. √121 = ?
Answer: 11
3. 53 + 100 = ?
Answer: 153
4. 82 + 32 = ?
Answer: 114
5. 40 + 62 = ?
Answer: 102

Test Slide 6
1. 12 + 96 = ?
Answer: 108
2. 99 ÷ 11 = ?
Answer: 9
3. 144 ÷ 12 = ?
Answer: 12
4. √49 = ?
Answer: 7
5. 4 × 18 = ?
Answer: 72

Test Slide 7
1. 66 ÷ 11 = ?
Answer: 6
2. 24 ÷ 2 = ?
Answer: 12
3. 13 × 17 = ?
Answer: 221
4. 56 + 75 = ?
Answer: 131
5. 85 + 98 = ?
Answer: 183

Test Slide 8
1. 90 ÷ 9 = ?
Answer: 10
2. √49 = ?
Answer: 7
3. 4 × 16 = ?
Answer: 64
4. 7 × 9 = ?
Answer: 63
5. 17 × 9 = ?
Answer: 153

Test Slide 9
1. 50 ÷ 5 = ?
Answer: 10
2. √16 = ?
Answer: 4
3. 48 ÷ 4 = ?
Answer: 12
4. 55 + 73 = ?
Answer: 128
5. √81 = ?
Answer: 9

Test Slide 10
1. 12 × 11 = ?
Answer: 132
2. √144 = ?
Answer: 12
3. 72 ÷ 6 = ?
Answer: 12
4. 33 + 64 = ?
Answer: 97
5. √25 = ?
Answer: 5

Test Slide 11
1. 87 + 78 = ?
Answer: 165
2. 81 + 38 = ?
Answer: 119
3. √4 = ?
Answer: 2
4. 72 + 16 = ?
Answer: 88
5. 80 ÷ 8 = ?
Answer: 10

Test Slide 12
1. √36 = ?
Answer: 6
2. √36 = ?
Answer: 6
3. 15 × 8 = ?
Answer: 120
4. 9 × 5 = ?
Answer: 45
5. √144 = ?
Answer: 12

Test Slide 13
1. 18 × 5 = ?
Answer: 90
2. 11 × 8 = ?
Answer: 88
3. 36 + 24 = ?
Answer: 60
4. 97 + 14 = ?
Answer: 111
5. √25 = ?
Answer: 5

Test Slide 14
1. 120 ÷ 12 = ?
Answer: 10
2. 6 ÷ 1 = ?
Answer: 6
3. √4 = ?
Answer: 2
4. 89 + 96 = ?
Answer: 185
5. √121 = ?
Answer: 11

Test Slide 15
1. 14 ÷ 2 = ?
Answer: 7
2. 50 ÷ 5 = ?
Answer: 10
3. 20 × 11 = ?
Answer: 220
4. 64 + 79 = ?
Answer: 143
5. 20 × 20 = ?
Answer: 400

Test Slide 16
1. 4 × 12 = ?
Answer: 48
2. 45 ÷ 9 = ?
Answer: 5
3. 28 ÷ 7 = ?
Answer: 4
4. 50 ÷ 10 = ?
Answer: 5
5. 3 × 6 = ?
Answer: 18

Test Slide 17
1. √121 = ?
Answer: 11
2. 49 + 61 = ?
Answer: 110
3. 85 + 80 = ?
Answer: 165
4. 33 ÷ 3 = ?
Answer: 11
5. 9 ÷ 9 = ?
Answer: 1

Test Slide 18
1. √36 = ?
Answer: 6
2. 49 ÷ 7 = ?
Answer: 7
3. 9 ÷ 1 = ?
Answer: 9
4. √64 = ?
Answer: 8
5. 20 × 6 = ?
Answer: 120

Test Slide 19
1. 32 + 59 = ?
Answer: 91
2. 13 + 90 = ?
Answer: 103
3. 98 + 91 = ?
Answer: 189
4. 67 + 84 = ?
Answer: 151
5. 33 ÷ 3 = ?
Answer: 11

Test Slide 20
1. 18 × 11 = ?
Answer: 198
2. 47 + 43 = ?
Answer: 90
3. 100 + 67 = ?
Answer: 167
4. √144 = ?
Answer: 12
5. 88 + 36 = ?
Answer: 124

Test Slide 21
1. 29 + 12 = ?
Answer: 41
2. 61 + 52 = ?
Answer: 113
3. 33 ÷ 3 = ?
Answer: 11
4. 19 × 19 = ?
Answer: 361
5. 12 + 58 = ?
Answer: 70

Test Slide 22
1. 2 × 15 = ?
Answer: 30
2. 8 × 16 = ?
Answer: 128
3. 51 + 16 = ?
Answer: 67
4. 24 ÷ 3 = ?
Answer: 8
5. 92 + 45 = ?
Answer: 137

Test Slide 23
1. 18 × 13 = ?
Answer: 234
2. 67 + 98 = ?
Answer: 165
3. √64 = ?
Answer: 8
4. 76 + 69 = ?
Answer: 145
5. 57 + 32 = ?
Answer: 89

Test Slide 24
1. √64 = ?
Answer: 8
2. 84 + 54 = ?
Answer: 138
3. 87 + 26 = ?
Answer: 113
4. 59 + 67 = ?
Answer: 126
5. √121 = ?
Answer: 11

Test Slide 25
1. 48 + 84 = ?
Answer: 132
2. 85 + 59 = ?
Answer: 144
3. 48 ÷ 12 = ?
Answer: 4
4. 61 + 36 = ?
Answer: 97
5. √9 = ?
Answer: 3

Test Slide 26
1. √9 = ?
Answer: 3
2. 70 ÷ 10 = ?
Answer: 7
3. 10 × 2 = ?
Answer: 20
4. 10 × 4 = ?
Answer: 40
5. 99 + 60 = ?
Answer: 159

Test Slide 27
1. 16 × 11 = ?
Answer: 176
2. 10 × 6 = ?
Answer: 60
3. 96 ÷ 8 = ?
Answer: 12
4. 81 ÷ 9 = ?
Answer: 9
5. 19 × 5 = ?
Answer: 95

Test Slide 28
1. 15 + 33 = ?
Answer: 48
2. √81 = ?
Answer: 9
3. 42 + 56 = ?
Answer: 98
4. √36 = ?
Answer: 6
5. 33 + 87 = ?
Answer: 120

Test Slide 29
1. √36 = ?
Answer: 6
2. √16 = ?
Answer: 4
3. 9 × 6 = ?
Answer: 54
4. 16 ÷ 4 = ?
Answer: 4
5. 35 ÷ 7 = ?
Answer: 5

Test Slide 30
1. √25 = ?
Answer: 5
2. 25 ÷ 5 = ?
Answer: 5
3. 4 × 2 = ?
Answer: 8
4. 20 ÷ 5 = ?
Answer: 4
5. 88 ÷ 8 = ?
Answer: 11
